有冇人留咗深喉唾液

有冇人係政府果D 診所 留咗深喉唾液
佢話等三個工作天
究竟有冇通知

係護士到留左深喉精液

見到你個post我開始起痰

中左有通知 唔中冇通知

最後有冇通知？

我等左8日先通知陰性

星期二交，星期三有通知陰性。

放心 通常中獎o既話會好快知

即日通知？

我等咗兩個月都無通知

咁應該唔見左